有冇人成日同屋企老豆嘈交嘈得好勁

我老豆對住我哥 就粒聲唔敢出 唯唯諾諾
我哥唔係到 對住我就黎料
乜鳩都可以搵野黎拗
最鐘意挑釁到我爆發先肯收手
有時講既野可以完全無中生有好無稽

我諗會有人話搬出去
其實我係8，9年冇同佢住，之前一個人住
佢一直同大哥住，但我哥要搬，佢冇人照顧冇地方住
屋企不嬲租水電佢都唔洗交
遲d我大哥搬走，就由我負責哂所有開支
但條友又要不斷支支吾吾比麻煩
又借財仔數，搞埋哂唔知乜生意，但從來冇錢返黎，仲要係咁問我兩兄弟借，日日唔訓零晨4點先訓，搞到人地訓唔到，仲要大條道理乜都覺得自己岩哂，係老豆，覺得自己好有邏輯

同街邊老豆嘈

街邊同老豆嘈都試過
係好鐘意比人睇鬧交
唔明點解唔返屋企關埋門嘈